有無警察哥哥响度mon post呀？

辛苦你地啦，死警犬

唔好quote 樓上條傻閪

發現警犬